其實打交係咪唔可以打眼 踢jj 打人條頸

上網睇啲鬼佬成日喺街度撩人打交都好少打呢啲部位， 係咪因為咁樣會好易打死人?

如果你哋有一次打交打唔贏
但係如果你打人哋以上嗰三個部位就會打贏咁你哋會唔會咁做

但係喺啱啱隔離post話如果想打交打贏最緊要要夠狠

雖然咁樣講好似有啲矛盾但係成日上網睇好多人喺街打交就算啦香港都好好少會打人條頸或者打人下陰 因為咁樣好似唔係幾合乎 一般人對打交嘅價值觀

除非係打賊，要保護自己。如果隻抽就有潛規則。你會唔會扯人頭髪，用口咬人？

可以插眼 踢jj 打人條頸
勁過佢 唔洗插眼 踢jj 都打鳩死佢
唔夠佢揪 插佢眼 踢jj 如果準繩度唔夠 或者 佢厚防
反比佢插眼 踢jj 咪仆街

我都知係有潛規則但係我最驚有啲人係顛到 邊度都打

因為正路你唔會防條j

如果佢突然一野轟落嚟就死

最驚就係你唔咁樣做但係人哋咁樣做呢你冇防範

你都on99 我企定定你都未必插得中啦

打緊交要插眼鎖喉？
小心手指都斷呀 弱智仔

keyboard無set依啲掣呀嘛

可以

不過你預左一打就要收到佢皮

唔係既話你開左個頭就等比人收番你皮

普通隻抽打到咁狠
Eg 打爆人地眼角膜
一陣永久傷殘就有排你坐

隻抽係男性用黎分高低
類似比武咁
唔係用黎殺人
巴打要搞清楚個原意

你插人眼佢有咩事你好撚大罪，
爆左春袋又係，仲有你唔中佢就大條道理爆爆你
上到庭佢話自己生命受威脅你死撚埋佢都未必有罪
所以你唔係生命受威脅都唔好做呢兩樣野

知道了

最有效率都係takedown條友再踢

要做就做到盡吧ching反正你打到一半佢又冇乜事你條氣都唔會順

打咁傷坐監㗎

你意思係cap低佢?

踢jj贏咗都冇意思啦

傷人有分嚴重性量刑

直接錫春袋

插佢菊花都得

要咪要錫到佢投降